有名你叫大仆街‼️推到潘杰比人拉‼️潘杰霍紫泳唔還番50萬出嚟你個妹潘儀9月開學等港大見街招(13）

呃錢軍師 潘杰

唔知咩事既可以重溫 蘋果懶人包 全七集

前post:

文字簡述版
呢單野個真正版本 唔單止係蘋果所講咁 條女做主腦呃左阿勇50萬
其實間美容院仲係美容妹個表弟->實際係美容妹個男朋友 潘杰 個老母開
潘杰由中學畢業已經全職做呃錢狗 傳銷倫敦金美容乜都撈
前度女友已經有前科比佢推出嚟叫人做facial
今次先推現任霍紫泳出去釣到今次事主阿勇
係自己老母開既果間美容院到呃鳩佢錢 再呃阿勇話佢係霍紫泳表弟兼幫阿勇溝霍紫泳
之後再每次美容妹同阿勇出街 都以表弟身份睇住女朋友 前前後後一共呃左50萬
當中呃錢過程更係史上賤種無良既極致

潘生全家福

點解要post埋佢屋企人？
因為潘杰老母係有份夾埋潘杰一齊呃阿勇
阿勇做facial果4萬蚊全部係潘杰老母間美容院到做
細妹潘儀而家讀大學既學費生活費全部都有份係潘杰呃番黎既錢到用
要做道德撚唔係而家做
呃撚左人50萬 搞到阿勇同自己屋企人關係都破裂哂
佢搞鳩人屋企人果陣 他日自己屋企人比人搞番 呢D就係因果報應
由其而家法律難以懲戒佢既時候
網絡公審既威力就係要搞埋佢屋企人
佢拎番50萬出黎還比阿勇再拍片道歉 咪冇人會搞佢屋企人囉

有新 post! 唔該哂巴打!

推到佢老母做雞

我之前問東方可唔可以登叫人還錢啟示
佢又話可能有法律問題, 又話要提供証據
咁道歉啟事又唔使証據?!
網上言論有邉一part 講錯要道歉?!

段野都無乜實質指控。。。 東方日報都會保障自己

如果真係呀勇登, 咁呀勇唔係蠢,

直頭係比中邪或比人落左降頭

新post

勇個世界只有霍雞
潘狗睇中衣點埋手呃佢
霍雞講乜都聽

條毒撚五十萬都比人拎得重有咩唔得

阿勇你搞乜9

段啓示其實都無講過D 乜野, 所以出黎都係白出....

推

無可能係呀勇登，要俾錢嘛，去反生果記者到講洗乜浪費呢啲錢

唔合理

還錢喇臭雞死賤狗

岩呀

九成唔係呀勇自己出錢登報 最大機會會係邊個登呢

推呀繼續推

再講 佢邊有錢啊

再講 要登佢搵番蘋果啦
佢邊會識諗用東方同星島啊
東方比廢老 星島比學生
Target audience錯晒

登自己全名唔響潘狗臭hi個名咩玩法

太多漏洞啦，唔會以為好多人信掛

會唔會又係用呀勇張卡過數

出來放上連登

狗同雞

狗男女mon 緊嘅話
登報果度，潘霍唔開名，但呀勇就開全名？ 會唔會太明顯呀，想我地起呀勇底呀？唔撚起啦啵，繼續搞鳩你地呀 仲有潘儀同霍子賢 九月你個妹點番呀學

推到潘霍還錢！有錢登報冇錢還錢呀

咁絕。。。。真係 冚家鏟

有無人溝9潘儀，中出即飛閃卡

屌on9

整個名義上既道歉聲明
代佢老母出 話唔好好管教仔女

蝦阿勇都唔好當我地on 9 啊

本人石淑淫

佢地真的弱智

讀得書少係咁
要知道霍雞連asso/hd都冇

推到潘儀有精神病

點解我會諗起陳淑莊

得喎。。。到時 50萬點擊率咪放過你

因為你屎眼有眼屎

阿杰及coco

兩條仆街

兩件人渣有所動作
即係我地嘅努力冇白費!
都係好事嚟!!

有無方法證明到係阿勇本人登 如果係假應該同不誠實使用電腦差唔多?

可唔可以正式告佢地誹謗?
利用他人身份做出非本人意願之事?

唉

做乜鳩呀
呀勇

星島日報

我地咁辛苦幫你 你仲要咁

why

唔撚係呀 做乜要道歉

我覺得唔係咁簡單

大獲

lm

會唔會又比條女溫兩溫

why！！！！！！

邊撚到有失實報導呀
阿勇係咪俾人要脅緊呀

我都覺

會唔會條女話以死相逼
搞到佢係到心軟

望稿望cam man
後面仲好似黃大仙
coco寫稿coco拍㗎

咩料

我指點解要拍片

幾時告鳩蘋果?

岀黎講兩句啦

垃圾勇

死撚咗佢算啦

狗男女以為搵阿勇出黎
大家就唔會繼續搞鳩佢地

放心啦潘儀
9 月開學睇下你點算

呀勇只係事件中嘅演員，導演仲做緊場戲，場戲仲未完

佢本人係咁, 真係冇辦法
認賊作父
我地咁幫佢,佢話我地迫死佢
佢兩條人渣咁對佢, 就話佢地係朋友, 感情係真

單嘢只係喺生果出現過，點解篇嘢會喺星島同西方出現

但佢屋企人呢？？？？

唔值得幫

條片背景係黃大仙？
同coco有關？

又有新花生

做雞找埋50萬先

問左法律界人士
如果係冇譚先生批准情況下, 而用佢身份登報
譚先生絕對保留權利控告對方 有關身份被利用/盜用而做成既potential harm

霍雞你讀得書少 最好唔好同人玩legal
你會好失勢

究竟我而家活響一個咩世界?!

我都好亂

我係咪都應該晤做嘢去呃人嘆世界?!

反正都唔會有事

上面有條片係譚生本人
真係忽上腦

片都有喇啵 on9

真係睇唔過眼

阿勇有痛腳喺兩條賤人手

無言

呀勇嘅屋企人, 請企出嚟幫下呀勇

佢而家似係中邪

唔好做呢D 野
對方顛起上黎咩都做得出

道咗歉有返50萬？

做乜撚野呀而家?
真心話要用稿?

如果佢係比人威脅既
果兩條仆街真係蠢 諗住件事平息到咩？
如果係當事人心軟。。
難聽講句你真係好廢

呢個三個都有全名，唔似假膠

隻雞度比佢下話

唔撚信! 推到佢2個賤種竹街

廢到咁 啲人點幫得落

應該比人反告信用卡個到

唔信 !!!!!!!!!!!!!!!!

被逼拍片？

不如報警舉報毒撚勇同隻美容雞串謀「行使虛假文書」算啦。

反正毒撚勇已經唔抵幫，就搵毒撚勇攬炒，送隻美容雞上路。

段野重點係網上攻擊有效果

段片背後 邊個渣機

表姐出埋黎一齊拍片！！！
咁我就信呀勇你真係自願

你叫擋瀋儀比我吉兩野我就信

如果係屈鳩佢2條友 佢2個唔一早澄清??

會唔會還返50俾佢，coco再送多Q俾佢搞店成件事 對住毒撚有西就有辦法啦

阿勇真係唔抵幫

引將事情推上另一個高潮啦
呀，奇怪，點解要澄清，但又唔告蘋果誹謗 ？

點證明佢真係阿勇

心水清

或者條女尋晚俾啊勇執劑，挑氣順嗮

攬炒啦
屌

好慘比人呃完仲要登報

屌你啦

越追越刺激呀

疑似狗男女朋友上黎開post挑機

大戰360回就差唔多

而家呢個世界真係

俾人落降？？？？？

勇?邊撚到勇呀?睇過

好

失實報導告咪告蘋果
告到我馬上 道歉

*****霍雞呀

同李波比中共綁架拍片一鳩樣
果然賤人都係學人渣國辦事方法

告到我馬上收皮

呀勇我真係無眼睇
但係唔代表可以放過d壞人

無論阿勇是否被逼拍片，呢兩隻狗男女家人以後都幾難再用呢招呃人。尤其是對美容女以及呢個行業，更加有戒心。

死垃圾
咁撚易妥協

到底落左咩迷湯可以令到阿勇仲咁忠心於(做兵)

導演上曬電

拍片位置就係霍雞樓下， 明顯係阿勇比人揸住春袋拍既

笑撚左

睇狗男女點告蘋果

唔好放過佢

繼續貼街招

狙擊佢阿妹

叫佢地入黨啦

勇身邊朋友無事
係狗同雞驚到叫勇出來

一早話左你地唔知呀勇本身做左幾多野

仲話我偏幫

呢架佢登報道歉

屌9你潘杰

你講得好啱!

霍雞可能同佢上床當找數

重點係點解要寫曬對白？照講？

阿勇你仲有冇五十萬， 捐出黎我地同你派到成個大灣區都識潘霍

屌你阿勇真係好撚廢

你到底係咪男人黎

阿勇一開始俾人呃到 佢一定係蠢
所以佢蠢埋呢次都唔奇 大家千奇唔好上當
有晒稿 分分鐘係隻臭雞幫佢拍片
哄佢兩句 佢又蠢多次

新post留名

呀勇而家有 d 過左蘋果一棟
人地咁幫你, 你都唔醒, 仲怪人地?!
咁你一定要告蘋果告到底
幫你𠴱兩個真心真意呃 9 你既朋友la!

如果單野無事我都去呃人啦

通常俾人威脅

先會講我係自願……

你地無留意咩？背景系黃大仙廟黎架，條女咪住黃大仙囉

留名

表弟：求下你上鏡拍啦唔係表姐又食藥嫁喇

蠢撚過西

隔離post 有個自稱呀勇朋友

但似係潘杰真身

擺明係啦
肯定錢都唔撚洗比 嗲佢兩句就出黎拍片
唔撚抵幫但係會加強力度追擊佢地兩條賤痴
9月 hku見

咪臭係

阿勇自己唔願醒, 真係好似中左降咁

岩呀呃完人比人爆之後個受害者仲要出黎道歉
”哎，唔好意思，呃完我唔小心搞到你地，我出番黎道歉先廢事阻到你搵食”

冇錯

賤狗！

既然佢心甘情願俾人呃錢 咁就唯有繼續推

毒撚冇得救

推爆佢

班on9稿都唔撚識諗係咁架啦

重點係美容騙案香港太多。。。。今次唔比多d人知。。。唔知幾時又有下個受害姐

真身出末注意

理西得條傻9啦，推

...阿勇真係垃圾
不過照推 廢事又有受害者出現

阿勇係咪send咗裸照俾人

潘狗霍雞諗幾日啦比下面

屌你老母還錢

你係杰狗定霍雞？
一係你清清楚楚寫道歉信同還返50萬比人
唔好搞手段威脅同博同情叫勇仔幫你地拍片

如果條女有阿勇裸照都唔使驚啦
毒撚條撚都無人想睇
睇完最多咪笑下

屌你老母 推啊啊啊

推到真相出黎
推到狗男女告蘋果先好停

拎番50萬出黎啦!!

蘋果點會忍到比人話佢 誹謗

阿勇係會on99每個月送$畀條女洗
如果有痛腳俾人捉住，俾人大到都唔出奇

還錢啦屌

我就唔撚信呀勇係蘋果度放流料跟住出番黎道歉呀

都有用。。。比勇哥認清真實

推撚爆佢呀

有咁多前科 我唔係幾信會炒車

輪一輪好喎

好想知佢屋企人咩感想
當生少個仔啦屌

佢全家都屈人錢真

睇埋下面。。。。

毒撚勇唔抵幫
借信用卡俾人衰刑事
報警拉哂佢地兩個 等差佬慢慢查

係。。。。一日唔死都有新聞

識得呀勇既現實朋友
麻煩你地問佢咩事
係咪比人落降頭

用一件換兩件 抵

唔好停開火

蘋果真係慘
俾人反咬一口

會唔會咁on9棟撚左蘋果但又引用番佢相關新聞黎提醒網民

加埋潘狗個妹

個兩個騙子夠撚膽報警咩
依家諗住屈到阿勇出黎淡化件事

唔撚work架

唔好比佢停。

100%真- - - 聽狗傑細妹講，狗傑係上星期單野爆左出黎後就去左黃大仙(臭雞霍紫泳家)避風頭，佢以死相逼要霍家收留佢。另一方面因為佢深潛係黃大仙係吾想影響到佢老母間美容院同佢細妹，所以單野爆左出黎後佢老母依舊打開門口做生意因為你地吾會搵到狗傑，佢個妺亦都有照同我地班friend再食過1次飯，話佢啊哥好醒好多計會有搞得掂，屌佢老尾原來係逼9啊勇拍片。
潘傑霍紫泳呢對狗男女賤種死十世都吾會夠，潘儀都認撚左12萬cool煲費係絕撚對收左，呃呃埋埋可能係冇50雞咁多。狗傑老母係吾中意霍雞一家㗎！覺得襯吾起佢個仔，話曬佢2個仔女都大學生，霍雞一定撈地盤車房又撈偏，潘𤇍中意霍紫泳，佢老母都冇計。潘儀對霍雞冇乜野嘅，但賤婦潘媽宜加憎撚到霍紫泳死，佢想推霍雞出黎認撚曬所有野就算，因為第一方呃人嘅確實係霍雞，佢覺得潘儀啊哥大好前途俾隻臭雞毀左

你自願入黎比人屌

睇嚟佢個妹係其中一個要害

呀勇黎黃大仙拍片咁有趣既

可能勇仔覺得玩大左 後悔

應該係俾人要脅

希望你年後唔會系廟街撞倒姓霍兩姊妹

唔係佢地出POST都冇人信

含緊撚

告啦仲等乜。。。。

唉 爭氣啦呀勇

g

好

佢妹到時咪又係做美容雞
早d ko

冇錯 d人渣放過佢 只會再害人/助長歪風

呢條撚樣唔出奇Y，唔知佢IQ有冇100

你岩。。。

推潘狗霍雞推到還錢

咁撚樣擺條例係到，即係話比網民知佢呀妹就係弱點之處
係真係比人屈就告蘋果等蘋果親自出聲明丫嗎屌，當連登仔弱智

出黎回應啦仆街

100%真- - - 聽狗杰細妹講，狗杰係上星期單野爆左出黎後就去左黃大仙(臭雞霍紫泳家)避風頭，佢以死相逼要霍家收留佢。另一方面因為佢深潛係黃大仙係吾想影響到佢老母間美容院同佢細妹，所以單野爆左出黎後佢老母依舊打開門口做生意因為你地吾會揾到狗杰，佢個妺亦都有照同我地班friend再食過1次飯，話佢啊哥好醒好多計會有搞得掂，屌佢老尾原來係逼9啊勇拍片。
潘杰霍紫泳呢對狗男女賤種死十世都吾會夠，潘儀都認撚左12萬cool煲費係絕撚對收左，呃呃埋埋可能係冇50雞咁多。狗杰老母係吾中意霍雞一家㗎！覺得襯吾起佢個仔，話晒佢2個仔女都大學生，霍雞一定撈地盤車房又撈偏，潘𤇍中意霍紫泳，佢老母都冇計。潘儀對霍雞冇乜野嘅，但賤婦潘媽宜加憎撚到霍紫泳死，佢想推霍雞出黎認撚晒所有野就算，因為第一方呃人嘅確實係霍雞，佢覺得潘儀啊哥大好前途俾隻臭雞毀左

勇比我地 暗示

今次真係有得上床加結婚
拍啦

屌你老母還錢

越描越黑呀件事
唔道歉都好d，道完仲推得仲快

人地道撚埋歉，咁你2個仆街係到縮???

叫呀勇出黎道歉之後應該一齊出黎澄清先岩呀 橫掂呀勇都撐你地冇呃人怕咩上鏡

你2個拉撚埋啊勇開記招我就話你叻啦

屌 三個一齊開記者會啦

度度都俾人貼曬個樣，夠西膽走岀黃大仙咩，所以咪要係黃大仙拍片囉

開記招澄清啦2條粉皮

事後藥。。。我岩岩先中出完

視之為呢對男女嘅反擊

屌見到個on9勇真係忍唔住又入黎推下post

9月

未見過一個男人咁廢
所有嘢都係對狗男女不利 都俾人撚返轉頭

睇黎潘儀好似無乜感覺咁

9月 開心開學！

事後都真係覺得自願就唔會有蘋果啲片出現

我唔信！！！

阿勇突然甘靚仔？報紙唔係話係毒𠃊？

有冇人可以證明佢係阿勇？

收撚皮啦 狗男女

千奇唔好搞錯重點
依家兩個騙子就係利用勇仔蠢呢點黎嘗試洗底
唔好中計

你睇個樣同講野個感覺，都知佢係個D 性格奇奇怪怪既男仔啦

唔傻唔廢，邊會比條女昆到50萬? 仲要幫佢拍澄清片? 可憐之人必有可恨之處

同男朋友喺whatsapp討論完未轉到個台姐

自咩願支咩出呀
張信用卡銀行無撚權比第三者用
三個都犯撚左法
三個都坐監喇

9月去HKU問下佢囉

佢地邊有咁撚醒

你對狗男女咪繼續係到推post囉
等多啲人睇到你地幾撚賤

YES, 呢招好有用

弱點攻擊

都唔知段片呢個人係咪真係阿勇

杰少人又靚仔又巧叻叻

我有少少仲意左佢

想咀佢一啖

美容雞真係要打擊。。。。

毒撚黎講唔算劇毒

俾錢佢洗就得架啦

如果無事香港好黑暗

劇毒係咩樣

其實係有真係有
由勇比張卡雞用已經犯左法

你望真d！我唔覺得杰少靚仔過佢

圓片來源： excerpted from 樓主個張

呢對狗男女真係戇撚鳩，搞大件事就啱啦，🍎🍎蘋果記者一定唔會放過呢對賤種狗男女

你可以撘路嗎

利申：有車有摟

快啦狗男女

一睇個樣就知佢係On9仔
一開始係到諗依單野 邊有人咁蠢會比人呃到
今日見到真人 你咁嘅樣 唔呃佢呃邊個

搵呀勇幫下手啦

正宗老實樣, 但老實過頭就變笨柒

阿勇成班巴絲都撐你
點解你仲係要做縮頭龜？
報紙 你啲親戚 Whatsapp 果啲
都證明咗條女都唔係真心愛你
你仲要咁撚蠢沉哂船做乜呀？

感情係真既就唔洗還錢?佢做傳銷同倫敦金咁既人都重信得過?勇你只係藥引來嫁咋 我地係想比人知呢個人信唔過等其他人唔好中伏 唔好諗得自己咁重要喇

佢唔蠢一開始都唔會俾人呃到
但重點仍然係兩個騙子

咪就係 狗杰同霍紫泳應該出黎扮下野，喊下講對唔住都好啊
推阿勇出黎澄清，仲要死老豆被逼咁款，搵邊個信

呀勇可唔可以醒少少呀屌你！！俾人呃完一次又一次

點唔係犯法呀

出黎 你同我出黎
打到你講真話為止
係咪比人要脅 講

其實都幾肯定係有人要求呀勇拍片
張紙係女主角間中學用既紙黎

利申 舊校友

呀勇真係唔死都無用,咁多人幫佢,係度縮

你班7 頭讀多d書可以嗎？

仲有不要out focus d 枝節上

明眼人一睇就知段片嘅野真定假啦
你地一世做過街老鼠啦

成班柒頭炒曬車

條八婆仲同佢嘈做乜, 當佢曲線推post算啦

銀行發卡比你
只係比左個權你本人用
你係無權將張卡比第三者用
第三者用張卡你同第三者已犯左法
係可以告同要坐牢

事主到底做乜撚野呢？

有冇犯法自己search 銀行業（修定）條例！已盡幫

對狗男女逼人拍條片
登2格細到睇唔到嘅聲明
再開個新ac開個post就以為自己啱晒
人地有晒例證明佢犯左法
自己一句話冇就算都唔拎啲野出黎解釋下
人地話唔信佢又話唔洗人信
咁你搞咁多野把撚咩

咁大段野，棄車保帥呀？

呢D支那家庭，撚有親情可言咩？
話唔定個支那妹怪鳩個支那哥累鳩死自己添

不過colour 字爆料者又會同到個支那妹FD 到，呢下都真係幾交遊廣闊

又推返上熱門

係囉 為咩姐
為左隻雞 人地眼尾有望過你一眼咩

阿勇真係好慘
俾狗杰霍雞玩到陀陀擰
一睇條片就知唔係出自真心啦

2個狗男女
繼續活係自己世界覺得自己冇錯啦
唔好唔記得繼續幫手推post
等多啲人睇到嘛

快手將條片放俾蘋果
等蘋果去跟進

廢柴真係廢柴

俾人玩到咁都仲咁拍片認錯

兩條含家產如果真係咁委屈既 一早出黎講野啦
駛鬼逼條傻既出黎幫佢地澄清咩

YOUTUBE 有個comment叫佢搵棟高少少跳落黎

cnt agree more...你唔諗幫你d網民都諗下幫你d屋企人

啱呀 但真係好撚激氣
Btw 會員編號195865 未審先判 （疑似潘杰真身）你條臭撚落地獄

佢地用果張係信用卡呀
信用卡有信用額果d呀

真唔真心都好
反正post會繼續推
證明出post係有用
既然法律治唔到狗男女
唯有用另類方法

潘杰全家不得好死

真係ifc幫佢拎定位都得
咁多人幫佢周街貼,幫佢拎翻公道
係都要自己食屎,點幫呀,穌哥打救都唔掂啦

余近x中學既單行紙

霍雞學校

阿勇應該有痛腳俾狗男女揸住

好眼力

推到死為止

犯完法居然覺得登個報拍個片就冇事

事實係想你地連登高登仔收皮靜咋

做媒拍片

睇完條片更加覺得要推到完場 G持牙杰個妹9月一開學就做hall雞幫垃圾呀哥還債

話好多人撐佢
網上撐無用架

如果真係比人告
阿勇明顯餚底

喂狗男女快啲又出黎解釋下啦
好似上面咁死話唔係咪得囉
順便當幫手推下post等多啲人睇到你地做過啲乜

潘杰正式向連登開戰

阿勇咁澄清我真係覺得佢太on9 唔撚抵幫 依加直接目標係果兩條狗男女 唔再係為阿勇發聲啦

神探

中學提供騙徒紙張

有本事自己企出黎講
逼一個弱者有咩用

繼續推
狗杰霍雞夠膽就上水對質
唔好用埋啲嗱渣手段迫阿勇幫你地頂晒啲惡行
屌你老母

其實連登個post 已經丟淡好多每日得好少人push

唔明點解仲叫人拍片，曲線叫人記著我潘杰

見到條片, 即刻要番黎跟進一下

繼續推

紙上面 第一行係樂善堂
第2行最左邊係yu 雖然睇唔清d字但9成係啦

以前讀過呢間閪野2年

我地d凡凡人唔會明d醒目仔諗咩

狗男女唔想件事石沉大海
所以出黎幫手推返個post

樂X堂旗下中學，有邊間唔閪？

但黃大仙區樂X堂有兩間，一間余X卿、一間王X銘，我跟得唔貼，唔知隻美容雞係邊間。

突然間推得好快
要澄清一早就澄清啦洗等到出晒街招潘狗霍雞走投無路啦先話我係自願俾人呃

臭雞讀余xx

潘杰諗住逼阿勇讀篇野就無事，但用下佢個閪腦都知，其實咁只會激化件事

呃人錢唔洗負責啊
推

之前話還返50萬就收手
而家阿勇唔追究，咁點算？

除咗50萬，仲有呃人報course

樂x堂余近x中學 係咪霍雞中學

Lok Sin Tong
Yu Kan Hing Secondary School
MATCH

潘杰同條女係醒嘅，就好返大陸避夏風頭，搏有另外大單野等人唔記得好過

推一推先

真，家陣俾後續等大家推

阿勇需要個PR
叫佢表姐出黎幫佢講我就信啦

都唔明上面班友中學名x黎x去 但人地個同又唔見你x 都唔知驚乜

原本都推到有d靜
多謝潘狗霍雞
又有新料玩

而家難得毒撚勇PO片出嚟，
真係將條片好似當年「拔萃有個大仆街」條片咁日推夜推、喪forward，真係keep 得到個推post 率。

本黎想食下花生算
今次佢咁撚樣黎屈鳩條弱智勇
真係日撚日都要推下post先得

高清圖

狗男女做乜又潛水
快啲出黎解釋啦

搵張白紙都懶，而家多條線比連登仔查

條臭雞蠢撚到迫呀勇拍片就拍好啲啦 背景又屋企樓下 紙又用中學既紙 做到咁肯撚定唔知係你拍啦 諗住可以洗底 點知越做越衰

可憐之人必有可恨之處
阿勇條傻鳩根本唔抵幫

不過都要盡下社會責任做鳩潘杰條大陸仔

推

告蘋果la
睇完條片氣死我
一睇就知有D野
依家就打電話去say hello先
喜有此理
推post上心d

做雞還錢啦喂

最後無追

阿勇比COCO 迫拍片?

登報拍片道歉只證明勇仔弱智。

但弱智都呃，罪加一等。

事主仲有錢去問法侓意見後拍片

cleck唔cleck到東方星島廣告邊個比錢落

推佢老母

潘杰想成件事推落女方身上
用金錢利誘阿勇家庭 使其拍片
所以先用女方中學草稿紙同係黃大仙拍1
刻意使廣大連登仔發覺
目的係想轉移視線

想笑死人咩

蘋果日報快手做野啦
宜家你俾人屈呀
唔係唔還拖呀？

請問呢d係唔係叫做大難臨頭各自飛呀

搞到潘杰做過街老鼠都好，唔駛諗住出嚟打工

劇毒啦!我覺得毒過金鐘連登仔

狗杰專登留伏線

邊個第一手放片上去同係到post條link
呢個仲唔係潘狗

Btw...我覺得應三人一齊拍片先收貨

推到佢兩個仆街冚家鏟
勇仔食屎唔該

去改名，連個姓都改埋，可能得

狗咬狗就啱喇

有無人報上蘋果 笑撚死

推
呃人感情呃人錢
正仆街

幫你推到連登仔出聲明認怪錯你對狗男女

唔怪得霍雞連手都唔比拖

咪係 點解唔拎A4紙

咁多紙晤用 用中學草稿紙
邊有人咁on9
明顯刻意

推呀

可能民政事務署果Ｄ免費法律諮詢

打去潘狗屋企冇人接
仲有冇電話
今次一定要好好屌佢老母

想過霍雞一棟
狗杰自己甩身

好撚刻意講真,話唔埋提呢個線索ge人就係潘杰,你搵張a4紙易定係搵中學單行紙易?

同埋咁大段野,你一路寫響張單行紙都會發現啦,隻潘狗陰陰濕濕,似想射個波落女方到

唔一定刻意嘅
呀勇智力低
都唔代表狗男女智力正常

真心....屌你老味...

兩方係咪看下邊個豬D

屌
擺明亞勇俾人水多次啦
好撚on9呀

推
證據確鑿

真, 事出必有因

推推, 又炒番熱佢, 正

你打去時...麻煩同潘無講聲: 杰少真係好L蠢

本來都淡化件事 ，宜家又炒番熱

點解可以咁撚蠢？！ 愈搞愈大 蘋果又可跟進

本來件事差不多冇人會再理
多謝狗男狗女出黎幫手推返個post
等人地又記返你地做過嘅事
不過做乜推推下2個潛晒水

有冇人組團炸佢地

理撚得阿勇條on9點搞, 總之唔好放過個支那仔同臭雞

杰少人又靚仔又聰明

我好似有少少仲意左佢

好想咀佢一啖

根本係個男人特登放抖引你地搞條女 佢就全身而脫

就算今次真係隻雞搞
你覺得佢甩到身咩

幾時有潘杰個妹電話

最多都係比人覺得登報同拍片唔關佢事
呃人50萬呢單點都走唔甩
做多咗喇

到底對狗男女智商有無80
咁都可以呃到50萬，雖然智障但都努力賺錢，叻仔叻女

呀勇可能以為拍完片coco會同佢一齊
點解咁傻 醒未呀

狗男女正仆街

似係枱底傾好晒，類似庭外和解咁喇，應該有比到壓力兩條撚樣還左錢，但要阿勇出黎降溫咁。

因為由蘋果一開始報導，佢都有要求阿勇做場戲，拍底去食燒肉個單野，正常唔會冇晒聲，蘋果依類傳媒無寶不落，冇把握唔會去做，最後都冇報落去得兩個方向：
1.報左警，唔方便再做任何動作影響件案。
2.已經傾好和解內容，錢收返，但係唔可以再報落去。

個新ac好可疑
似當事人開

係潘杰教梭霍雞
潘杰手上有霍雞啲秘密，所以霍雞先會出街同佢拖手比蘋果影到

其實頌思心裡面愛既係勇仔，勇仔一定要相信頌思，照潘杰既說話做佢就會放過我地，到時我地就遠走高飛

又炒返起
邊個咁叻仔又出招，明明已經半沉

呢個係阿勇？廿八歲？

潘狗霍雞做埋d賤野預左比人屌
感情係真既佢兩條仆街唔一齊拍片 推阿勇出黎做咩

用第三者信用卡係刑事
係警察告係無得和解的

Anyway
Push

本來香港人好善忘， 狗公潘杰又要大家再度關注呢件事

狗男女唔好潛
快啲出返黎幫手推post
等多啲人睇你地有幾賤
自己帶返起個話題
推推下又走左去
太自私喇

狗男女唔出黎應機(心有屎),反而男主出現 ,無言

可能短短時間
已經習慣左做焦點
所以拍片推返熟
唔比佢停落黎

啊勇，你掂到霍雞個西未啊

幾時有潘杰個妹電話....就快ocamp 啦

仆街 迫人拍片 支持連登仔推爆佢老母

我今日收到咁樣既whatsapp
Send過黎個條友叫kit，唔知係咪潘狗

吾你老母

搵人報去蘋果啦， 而家 "阿勇" 倒轉踩到上心口

無10成都9成
你係咪之前打俾佢叫佢痾尿呀

打比霍雞細佬la, 佢仲肯聽電話

但係點解會知你連登username

呢個電話唔知咩電話黎
潘狗被爆個電話都唔係依個

我都想知

學中共叫人拍片認錯

依次我都唔幫我阿哥

搵人BACKUP條片先啦

睇黎想屈你錢

你呀哥呃埋呃埋都唔只依次啦
剩係依次奶左野先唔幫？

記得 backup 條片!!!!!!

cls 被告變原告咁
玩到咁大又唔敢出黎回應,
借人過橋想扮無事?

有本事咪寄律師信囉

已backup

你點知錢收哂?唔比潘話你唔降溫我唔還錢比你 可能傻仔而家重係1蚊都冇但又幫人降緊溫

你啱~

還左錢未?

IT狗果然快手..發揮專長

係咪有內鬼。。。
絲打你有無比過電話d巴打？

好得人驚

笑死
潘杰會咁樣處理
就算你當阿勇係智障都唔係咁樣舞法
更何況哩度一大班人
記者朋友今次又有嘢寫喇

有冇兇你
有記得上黎講

唔似有內鬼 入面嗰人無可能有電話

直接去佢老母間舖屌啦

冇

呢個點睇都好有蝗氣

唔撚信係炒車！幫手繼續推

打電話比佢問下 其他人千祈唔好打啦

佢wtsapp依個電話冇人聽

咦佢唔係一直曲線推post咩?

其實條片既內容唔重要
我覺得佢地兩個賤人
只不過想拉埋阿勇落水 一齊攬炒
佢地既野全部起晒底
阿勇就淨係得個化名 蘋果又打晒格仔
依加一出黎就有晒全名 有埋樣
似玩9佢多d

蝗種人都係咁玩開

係咪隻狗認得你係佢中同 佢閉路見到你
加上好似得你一位絲講話去貼+自爆係佢中同

冇追一日，已經好亂
但係仍然改變唔到杰狗正仆街呢個事實

一個星期左右開到(13),一定唔係炒車啦

法律有介定真心?

屌，已識破啦！

依家潘狗開始做野想攬人一齊死

Old news

好柒

重製poster, 重點大字達善樓 3806,

8月4日， 8月5日係霍雞細佬同潘狗生日， 等全個黃大仙區街坊同佢地慶祝

賤撚到呃阿勇拍片 即係個大種乞衣完全無悔意啦

越爆越賤 仲想扮炒車 唔推唔得！！！

蘋果記者朋友就快比人踩到上心口，仲話你地失實報導，連落個聲明既都唔益你，快d還手la

屌佢地拍條片都好撚on9
正常點會留個 background企係到講
點都唔會咁揸住份稿呀？
仲要唔係用白紙 仲手寫

潘狗霍雞你地呃人錢，拎人信用卡碌，你地仲可以咁明目張膽去搞人？咁多時間不如諗下你自己先啦

你自己做錯野，搞到你屋企人，你仲死不悔改

pish

點解睇cctv就知你身份同電話?

推撚爆佢

無鬼唔死得人

睇得TVB多

咁你都咁夠膽玩

係咪中同？唔洗理杰狗，佢自己都身有屎，敢報警先算。 捉到你最多罰 1500。

善惡到頭終有報 多行不義必自斃
做人陰質真係會有報應
仲連累埋屋企人

等佢地報警啦，報警佢地實要講佢地點樣呃啊勇，之後被人貼街招，之後話好驚😲

好勇

要罰錢$1500我幫你比

你回佢有心大事化小，只需要潘杰同霍紫泳出黎，同我地一班巴打食餐和頭酒就ok

潘狗就刑事

佢依家咁講係咪似想屈錢

臥身嚐蛋......哈哈哈哈哈哈

咁即係個新電話又係阿杰嘅~

Coco係咪藝名嚟架

比佢條傻仔屈囉，勒索刑事罪

巴打

條片好難信服到係自願

推到佢仆街

阿杰哥你蠢撚到咁
名都唔改下 又放個新電話出黎

唔好比佢大撚到

咁而家佢仲搵你大事化小
睇嚟準備左好多個course俾你~

做咩姐你

如何

用家個名叫kit

黃大仙

撐你呀，貼多幾張啦，佢告得幾多個！！！

呀勇到底經歷左d咩

Thanks巴打

!!事態嚴重!!

Well done bro

可能佢依排手緊

其實條女睇多兩眼都會寒呀屌
成個女巨人咁L樣
貼出嚟 黃大仙啲街坊會嚇親

Btw 世色—》勢色

毒撚應該比人嚇兩嚇就受範

好多時標題係好重要

其實可以post埋手機號碼？

好勇+1 萬事小心。

阿勇啲錢咁快洗晒

佢門口好似冇貼 cctv警告標籤

可以報私隱專員公署

本來單野都開始冇乜人理
多謝杰哥出黎幫推

佢依d死蠢黎，自己炒返熱單野

唔洗咁早貼出來 睇佢想點 如果想勒索 就可以報驚

好似有？

巴打唔係咁勇直接貼街招係佢鋪頭啊？ 你企佢街口出直接派傳單啦

thx樹熊仔

關於閣下的訂單問題，請致電24小時麥麥送訂餐熱線23382338

d號碼一係就佢地cut左一係就po錯人

佢又知你手提?
你自己小心啲好

原來潘杰都係弱智

？

人渣

各位，杰仔又開番fb，睇黎好想同大家做朋友

打去送上達善樓3803 留佢電話

傻仔勇醒未

佢拍片之外仲會唔會簽過d承諾/協議

其實應該扮淆底
Approach佢近啲套多啲料

唔知個妹會唔會玩ocamp
到時學下佢地搵啊妹拍下片先

3806先岩

巴打，出入要小心
睇下有無人跟住你尾
有乜勢色唔對就打999
始終你在明
狗男女在暗
萬事小心

I am very thanks you

backup 大軍 開工啦

佢地真係好撚仆街

Push

2018 風雲人物

笑死…死仆街逼尻人拍片之後…即刻開番fb

商户有權報警，有人涉嫌詐騙/虛假文書，唔知得唔得

係兩家人都咁仆街
咁樣縱容狗男女

起身回生

推下先

迫人拍片

不推不是人

死仆街 恰條弱智恰到咁

蘋果日報
等你地再出招

有人信先得㗎 屌你老母依係條片出哂事
盲嘅都知啦

學校單行紙

蠢閪

又會咁岩廣告同片一齊出
有無咁多巧合？
擺明又係做大龍鳳想人收聲啦

狗杰霍雞
屌你老母

臭雞：你條傻仔背左成晚都背唔店果段野，等我寫好佢你照讀

留名跟進

狗杰
你同霍雞連畜牲都不如
等天收你地皮
屌你老母

條女咁撚on9

睇下啲留言，內有易拎潘個 fb ac

宜家件事已經唔撚關呀勇事
就算呀勇唔追究
呢兩條都係人渣
我就唔信係炒車

原來大陸里黎架

其實19法律根本入唔到對狗男女
唯有靠傳媒/網上壓力, 問題係 維持得幾耐. 單野1,2個後肯定冇人再提

法律wo

唔on又點會呃錢貼仔但條仔又同第2條女爆房?
變相津貼俾 自己戴

仲有張

又有新相
唔知會唔會喺港大出現呢？

而家形勢大好唔係平手離場咁笨柒呀阿勇哥

估唔到post出黎有意外驚喜

好撚樣衰
D衫係幾靚不過天生大陸雞樣

阿勇擺明有痛腳俾狗男女揸住

兩隻眼中間夠位放張梳化

仲有佢娘親既留言 傻瓜

佢開返可能係偷時間嚟DELETE嘢..
我估好快會disable返

今朝搞單咁既野，個post推得快左

有無發覺啲狗男女真係好鐘意一前一後咁影相

backup 呀
唔單止 相，仲要backup 埋啲 post, 留言， 同埋 tag

各位巴打做嘢

阿勇正垃圾

狗杰臭雞

係幾樣衰
但幾淫幾有雞味
岩食

我已經話左比 Apple 知,
Apple 都知道件事

師兄靚波

毒撚勇你係咪男人嚟？！

用你啲錢請返律師告你，真係畜牲都不如嘅賤種

推爆佢。唔好停

所以要繼續推

可 可能有淫照俾人渣手

勇仔淫照不了

人衰鳩臭
抵你俾人屌

越睇越嬲, 聲討潘杰條仆街!!

覺得呢幾日鬆懈左，之後會努力D推帖，屌你老味仲咁撚串狗杰臭雞

幫手

宜家狗男女玩到咁大
無得返轉頭架喇
開盡火力還擊

銀行可以直接做野告佢地 收銀個位通常有cctv只要見到碌卡係霍雞而唔系阿勇本人就已經可以入罪 阿勇甘無鬼用就用佢有用之軀攬炒霍雞

要推了

係你自己要炒返熱單野架柒頭

唔好意思都講句

甘你老母

屌 準備印街招

死毒撚無骨氣， 勇佢條柒，垃圾，幫唔落。

揾條友出黎拍片，你話佢係啊勇就係啊勇啊on9

狗男女拉啊勇開記招煮死蘋果啦

失實報導咁撚陰公要搞到佢自殺啊

有冇當撚過啊勇係人啊仆街

石師奶好心你睇清楚係你個仔走去破壞哂同所有人既關係去做騙子累到你地比人痴街招比人唱架
你有d良心既就叫你個仔收手啦，你都唔想原來你十月懷胎生出黎既衰仔依一世都背負住騙子依個名
你都唔想依一世你d親戚朋友都避開你地架

推撚死佢

既然呀勇你都出到聲 即係暗示我地加油
我地收到架啦
我地會繼續推

啲料啲圖係啊勇自己提供嘅，又親口認俾人呃50萬，你宜加話失實，思覺失調咩陰公。吾好再俾對狗男女玩9到你貼地啦。

仲有霍雞父母教而不善
搞到霍雞越來越壞
罪加一等

推撚到狗男女繼續潛

輕輕一推

我知蘋果記者有mon post 快啲出嚟指證嗰個男唔係阿勇

狗男女

係咪有得免費屌閪就乜都得呀啊勇

佢依家咁樣反而係刑事恐嚇你，報得警架喇

50萬啊免你個閪咩

咁樣叫恐嚇都會接受？

一撚定係個個大仆街潘杰 佢想坐你咪送佢一程囉

50萬仲要係D咁既貨色

無啦啦有個人三唔識七又會知你手機 (表面事實)
然後又無啦啦滋擾你喎

咁其實已經係不誠實使用電腦罪

都入得架喇

其實有無人試過個電話

50萬既臭閪 狗都唔屌啦

推到佢地一棟都冇

邊有得翻身？大機構唔會請，一鋪清袋，前途盡毀！

佢仲講得出我名最後兩隻字

單野本身都慢慢沉緊
杰狗神助攻

連登有冇古人大軍

明明件事凋淡左又無啦啦炒熱翻

杰仔加油

怕佢條毛咩

你最多咪係貼嘢

你啲fd搞鬼？

親戚朋友?? 呢D??

我正式宣佈
我決定同我阿哥斷六親

連登力量， 大家一人印幾張， 貼到屋企附近， 提防街坊（毒L) 受騙

唔係 不過係㩒 fb／ig link 睇到 其實我仲有相

再推一推先

From隔離post
點解條女咁撚蠢？
係人都知佢住黃大仙 拍條片揀背景咁大座黃大仙廟
慌死人唔知拍片地方係黃大仙

係人都知你讀余近卿 你就用余近卿既單行紙
痴線 蠢撚過隻豬
😂😂😂😂😂😂

本來個post已經就快冇力推，阿勇拍咗條離奇道歉片又開始有火

劇本:

臭雞扮受害耆以死相逼，騙子恐嚇阿勇，講類似你咁樣會害死人云云，再扮好人承諾會補償，毒撚意志力薄弱經不起恐嚇拍片就範。

其實一睇段片都知張稿流到爆，淨係話報導失實又剪接，實際D嘅Point一個都舉唔出。

阿勇（化名）是家中長子，親人形容他是宅男，平日嗜好只有打機，中五畢業後，因任職保安等工作，「返工地點少女仔」，多年來未嚐拍拖滋味。

睇完段野 覺得勇仔好慘仲要比人屈五十幾萬

幾乎可以肯定條片係霍雞潘狗逼阿勇拍

係咪臭雞比阿勇執番劑所以阿勇肯拍片呀

點解阿勇會話自己「走投無路，邊個迫到佢走投無路

咁快又有新野爆 多謝杰哥 等左二個星期 以為沉左
幾時起埋佢啲best friend

你咁撚仆街 我已經俾你搞到全港都識我
我以後點搵食 釣金龜
本身單野就淡化
你條柒頭皮搞d咁嘅野
你見我點開學呀

應該唔會

收埋咁多

咁撚多卡數唔走頭無路就假啦

如果想警惕世人, 我覺得最好諗句揭後語, 不停喺網絡上用, 不停提住.
寫埋入網典
最好有佢地個名

例如:
[潘杰娛(愚)人]
內容: 潘杰霍紫泳呃錢被踢爆, 其後自導自演反擊, 再被連登仔踢爆
解: 欲蓋彌彰, 欲愚人郤娛人

屌你老母阿勇你切左賓周去啦
都唔知你驚乜柒

生曰？！

甘要好好慶祝一番賀一賀啦

好9 呀😂😂😂😂😂😂

好想屌您老母 您老味保養得唔錯

潘儀？

我屌您老味屌您個妹呀杰狗 出律師信比我呀笨柒！唔出信小心絕子絕孫

咁似某個CC 應該好多手足有興趣

有冇美容完介紹 想再靚d

利申有車有摟

個胸咁快下垂 呃埋呃埋咁多應該買個好bra
銅記維記秘密好似好好服務的

你回覆佢又唔回你係咩玩法

雞姐係雞, 一d 腦都冇

條傻尻邊識邊捨得搵律師

133打去冇人聽

推完果邊推呢邊

貼街招 出律師信？？？

push

條片無咗

傻西傑, 等件事deal 淡你咪冇事lo
係要開個咁既濕鳩ac 再迫人拍片
冇撚腦

點解呀?! 唔係Apple 不實報導，
我地又炒曬車咩?
點解要 delete 條片呀??

最新消息
啊勇條片冇左啊😭😭真可惜
YouTube條片DEL左
花咁多人力物力拍
好想再回味下條片
有冇清有留底啊

唔好怪佢地啦，急得濟用唔到個西腦姐，呃人就咁撚叻

屌....仲想今晚開黎比老母一齊食飯笑下

有冇人有backup

咪係, 條片得幾個鐘命
好多人未睇過架麻
咁點同呀勇𠴱兩個真心朋友平反呀?!

我仲諗住今晚落bar播俾人睇下，del得幾撚快

點解潘杰會有巴打電話?

連登仔做實事，持劍衛道，除暴安良，真心欣賞。

狗男女同連登仔鬥智鬥力

Backup1

用條傻撚張卡咪得囉 大水喉

sd個msg去叫條龜蛋放返條片上去啦

好波

如果想警惕世人, 我覺得最好諗句揭後語, 不停喺網絡上用, 不停提住.
寫埋入網典
最好有佢地個名

例如:
[潘杰娛(愚)人]
內容: 潘杰霍紫泳呃錢被踢爆, 其後自導自演反擊, 再被連登仔踢爆
解: 欲蓋彌彰, 欲愚人卻娛人

巳backup

人地想洗白

對狗男女只係得啲小聰明就以為自己好醒

唔想認衰

傻仔傑，仲以為你好醒

nice work 巴打！！！！

咁又係，我憑我本事呃返黎嘅錢點解要還

笑死人, 豬一樣隊友

衰在呃到個毒撚勇就以為自己好醒

會唔會做得明顯左D
但狗杰又奸計得呈

打去屌佢老尾啦，騙子 潘杰

睇完條片，真係覺得支那杰同隻美容雞個腦係愛嚟裝屎。

條片入面，毒撚勇成日講「我諗過自殺」、「我走投無路自殺嘅話，大家都唔想？」

講真，網上跟呢單野嘅，理得你條毒撚自唔自殺、死唔死。
（我仆街d咁講，比人滾咗五十萬，手仔都未掂過，睇埋蘋果跟蹤片，見住隻狼狗支那杰「表弟」同隻美容雞卿卿我我，條毒撚都仲未識醒、仲要拍片護住兩個騙徒，真係唔死都無用。佢肯去死，某程度上係為改善人類整體基因作出貢獻。 ）

萬一毒撚勇真係去自殺，單野只會越燒越旺，食花生都有大義名份。

以為推毒撚勇出嚟「以死相脅」有效果？對狗男女最好求神拜佛毒撚勇身體健康、生活愉快添呀，否則有排同佢地玩呀

整 網典

youtube backup

佢地不如再拍多條片去說明 Apple 點樣失實報導
另外再説明我地又點樣誤解佢地

一步錯, 步步錯
而家youtube原片都自己del左, 擺明見出錯招想扮冇事, 姐係一定身有屎啦

真係好撚7

又想借機呃返筆賠償？

推到出黎交代點解咁柒

份槁有咁多頁
佢唔會淨係拍得一段片

收皮啦支那杰

推爆佢 狗男女 而家就要收你地皮

狗男女！

想嚐咩蛋呀

成語都唔識用

自己炒返熱自己單野
好撚柒on9呀

I

潘杰幾時有報應

又要叫阿勇拍又要del

出片都唔用腦咁多破綻

笑撚死

抵佢地繼續被狙

推到佢地仆街

推到上東張西望

遲早既事

臭雞係咪以為呢個世界冇backup

蘋果快還手la

蘋果應該告番佢誹謗

我知蘋果記者有mon post 快啲做嘢

YouTube 段片話蘋果作新聞，蘋果快 d 回應啦

下個post backup頂置la

發覺條片比人捉到就del片

唔好停
睇到我好火

未審先判你老尾
開新ac做場大龍鳳之後咁快被人踢爆收皮

推到潘狗臭雞齊齊仆街

潘杰好肉酸

肯撚定冇炒車

出力推到20

杰狗做乜9唔再用 未審先判 ac出句聲幫自己平反

吠幾聲嚟聽下喂

見冇新料悶悶地就自己放料出黎

G持

片呢？

正呀 又有新料 本來無咩更新

呃完呀勇你50萬仲未夠喉

up

up up.

up up up

仲推

大力推

大完你之後條柒頭皮仲未覆你？

呃人錢已經戇鳩

係差唔多釣淡嘅時候要受害人出嚟道歉真係終極戇鳩

想成名

幫下佢

佢地顧自己名聲嘛
男既又要做賊 又要賊嗌捉賊
女既又要做雞 又要拎貞節牌坊

推到兩條賤種仆街死

下個post 條片置頂

唔好再推啦

推

推推推推推推推推

條片除左雞狗冇錯 同停啦之類
仲講過咩 件事係點都冇解釋過

除咗打個推字，重可以做咩？

推！

其實我最唔滿意係杰狗臭雞當全世界都係同佢地一樣係弱智

仲講走投無路 即係暗示俾人迫害

推到佢仆街冚家剷

哇條死豬閪coco當我地弱智，好撚嬲

係咪狗杰d frd啊

人地當自己係最撚醒個個

whatsapp d個人資料跟部電話 轉左卡都會留返個名？

最鍾意睇啲懶醒嘅人仆街

潘杰出片嗰時心諗: 連登仔比啲火我

蘋果今鋪我撐你啊
跟落去頂死對狗男女
我預付訂足你3年報紙

人地呃左幾十萬，大地任我行都得啦

要潘杰揸兜我先安樂
依件事已經升級到唔係豬閪coco 同賤閪潘杰同阿勇嘅私人恩怨咁簡單

傻既都知條片係黃大仙拍啦

就係咁先覺得好嬲

係與全港為敵

大學生 呃人錢 香港教育

用哂50萬去買電話卡

輸左qq牛熊

你地放過人啦唔好推po啦

輸左有RECORD..

自己搵間房都懶，呢啲咁on9 嘅人，真係驚閪咩

潘妹好似唔驚咁
FB仲係public

師兄好波

阿勇on9都算

呢兩個仆街真係7到喊

快推上東張西望

東張西望都有 mon post

東張西望其實上次有報過
不過唔係10幾分鐘有埋片果d長版
只係尾段用左6-7秒左右講左幾句話近日發生左單咁既野

屌你潘狗個老母同細妹，未能見有人仆街得過你，你係得既

成日都响度開會，依家追左成個幾鐘先追完
點到要大大力推上去

一屋三口都仆街
係完全三個都係
一個負責出面呃人
一個負責有間鋪做道具呃人
一個面皮厚到覺得自己屋企人冇問題，使屋企呃翻黎既錢

阿勇真係好撚垃圾 澄你老母清咩

賤精一家

呀勇都出黎講左真相啦
你地唔好再推傷害佢地

2條仆街唔係以為網民會咁講呀 假到仆街

推到佢地仆街

推推推推推

945

巴打們有新相同料整張新 poster / banner

等緊呀，出新野就全港出動

而家係阿勇錯咩,又登報,又拍片道歉
好明顯俾人迫啦

騙子總運師 潘杰

還緊卡數

推到騙子 潘杰 改名兼拍片回水道歉

你又知？

出黎指證佢地啦呀勇

頭先有個類似既case播緊
不過當事人就比阿勇勇敢肯行出黎

集中討論等開到post14

潘杰改名盞佢用第二個名呃人

Post14又可以update 拍片資料 又多樣野講

咁有誠意就自己拍片道歉啦

我都有睇
但估唔到依單咁轟動既唔會講

係咪有人貼街招？

要人提防騙子，黃大仙公屋，元朗美容苑

院

就1001，又爆post

其實關佢阿妹咩事

潘狗，咁你有無响美容院既cctv見到我貼街招，點解唔send理whatapp 比我既，公平啲唔好做啲唔做啲

推死班仆街

你覺得住同一間屋會唔似自己老母阿哥呃緊人錢咩？佢冇出手唔代表冇份策劃、參與
有份洗呃翻黎既錢去吃喝玩樂上ig打卡，你認為佢會唔知情係無辜？有份洗賊贓喎！

首先要搵到佢哋有冇涉及刑事，有嘅就唔一定要呀勇出嚟告佢哋。

第二其實呀勇真係好毒(定係輕度弱智 )，上到庭比人 chok 兩 chok 就講曬啲野出黎，唔洗驚呀勇比佢哋教唆而鋤佢哋唔入。

簡單啲嚟講，一搵到有任何野涉到刑事，佢哋就仆得街。

between, 佢哋係用附屬卡定盜用他人信用卡？

似係啦

佢似係神智不清咁！

開始理解人渣同臭 佢哋！
明顯老襯智力，有啲問題？
所以才揸到咁盡！？

4001

有其父必有其子，佢老豆老母都要入埋數

隔離post
致蘋果日報編輯：

總編，您好。

蘋果日報創報以來，以公正不阿聞名。上監香港特區政府，免其腐敗；下為升斗市民發聲，申張正義。乃本港報界百年難得的清泉。

近日，貴報替化名「阿勇」的市民抱打不平，聲討潘杰及美容妹霍紫泳的種種劣行，可謂大快人心，更證本港傳媒擁俠義一面。

今天，「阿勇」在星島日報及東方日報刊登道歉聲明，還自拍短片力斥貴報報導不實，並以死相諫。

久聞貴報報導不偏不倚，公正持平，位列本港良心報刊之首。面對「阿勇」如此指責，焉能一聲不吭！姑不論「阿勇」發文拍片是自願與否，但貴報名聲因此受損，實令忠實讀者痛心疾首。故來信，盼貴報能（1）釋出更多資料以證明報導的真確性，挽回讀者信心；（2）聯絡「阿勇」並提供合適的援助，以了解「阿勇」拍片的動機及自願性。

祝總編身體安康

想出 email 比蘋果，盼有心人一齊修改

下個post backup片記得擺頭

推上報

就嚟1001開定新post

記住

快開新post
就黎爆
唔該

下

investigation@appledaily.com
一人一email

開新post